好撚悶

如題

1

2

3

4

訓唔著？

5

ok

八點先瞓醒不如煮碗麵過我？

點啊

悶就打飛機啦 我想睇

點擊此處放入陽具

落坊啦

see you soon IU

做乜事八點先醒啊
講黎聽下就考慮下煮俾你

前一晚失眠結果第二日先瞓到

諗緊食唔食杯面好

叫上面個巴打煮碗麵你食

屌 我都失眠
明明已經飲咗好多
都係瞓唔到

有咩唔開心講嚟畀大家開心下

做咩飲咁多啊 雖然我都飲完

我都試過
中醫師話酒會行氣活血
如果唔係飲到斷片瞓著
就係精神到瞓唔到

識左個男仔叫陳家俊

好失禮你呀

好撚頹 屋企發生啲事
同女朋友又嘈完冷戰緊 好多嘢煩

我識既陳家俊好靚仔

唔通要飲long island

睇過

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

起碼你有女朋友 比啲心機氹返佢啦

心裡的花 我想要帶你回家

佢叫我多飲暖水

唉 見步行步啦
唔識呵翻佢

收嗲啦的士陳

個中醫？
飲暖水易瞓啲？

有本事溝到返黎 又點會唔識呵返佢 加油巴打

望就望冇嘢啦 多謝你

唔洗客氣 煮返碗麵過我當無數

醫師話我肝唔好
再飲咁多會唔得
如果想放鬆瞓嘅
試下飲啲花茶
洋甘菊
玫瑰
之類可以疏肝解鬱，幫助睡覺嘅花茶
飲酒真係唔係辦法呀巴打

咁想食咩

想食餐蛋麵 講起就餓餓地

有冇試過嗰啲咩退黑色素

天水圍gang gang

咁簡單就自己起身煮啦
反正你又瞓唔著

now me